在促銷期間，玩家可以用每個蘿蔔收集1000個鈴鐺。 以下是如何在“動物之角”上找到最好的蘿蔔價格|dzanemorris, 2020年10月23日|財富 
 這是《動物之森》中一個著名的小遊戲《Stalk Market》的一部分，遊戲涉及買賣蘿蔔。 以下是如何在“動物之角”上找到最好的蘿蔔價格|dzanemorris, 2020年10月23日|財富 
 評論的範圍似乎很短，從大頭菜(用法語來說是一個沒用的)到不完全是大頭菜。 我們看DSK的性愛鬧劇，所以你不必|Tracy McNicoll | 2014年5月20日|每日野獸 
 在一家新開的酒店的甜點菜單上，有一種“Mondae”——覆蓋羅宋湯的冷凍豬油，上面放著蘿蔔。 在一個點:PJ O 'Rourke談索契和參議院懶蟲|P。 J. O 'Rourke | 2014年2月7日|DAILY BEAST 
 在蘿蔔園和淚水中，希望依然存在。 米歇爾vs全美混蛋斯坦利·克勞奇2009年3月25日每日野獸 
 當他登上王位時，他的朋友送給他一個非常大的蘿蔔。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 在根和塊莖中，這種變化較少，除了土豆和蘿蔔，所有的植物都含有大約7%的灰分。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 也許我最好一次就告訴你，我拒絕做蘿蔔和蔬菜的生意。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 加圖說，捲心菜是已知的最好的蔬菜，而蘿蔔則是馬尼烏斯·古裡烏斯的著名軼事中的人物。 羅馬人的私生活|哈羅德·惠茨斯通·約翰斯頓 
 用同樣的方法切一些蘿蔔球，煮15分鐘。 穿著遊戲和家禽的時尚|哈麗特·a·德·薩利斯